唔爭取連任但中央挽留

大家唔好咁開心，語言偽術呢家野佢最到家